<resources>
    <string name="app_name">IN2000_team33</string>
    <string name="home">home_button</string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_favoritter">MainActivity</string>
    <string name="mine_badesteder">Mine badesteder</string>
    <string name="task_description">Task Description</string>

    <string name="button_tilbake">button_tilbake</string>
    <string name="steds_navn">badested</string>
    <string name="vann_icon">vannicon</string>
    <string name="vear_icon">væricon</string>
    <string name="varsel_vear">Værvarsel</string>
    <string name="no_place">ingensteder</string>
    <string name="button_back">gå tilbake</string>
    <string name="badested">badested</string>
    <string name="ingen_data">ingen data</string>
    <string name="timesvarsel">Timesvarsel</string>
    <!--    textViews-->
    <string name="temp_C">%1$s °C</string>
    <string name="temp_F">%1$s °F</string>
    <string name="distanse_km">%1$s km</string>
    <string name="distanse_m">%1$s m</string>
    <string name="ikke_satt">ikke_satt</string>
    <string name="tom">tom</string>
    <string name="mer_info">MER INFO</string>
    <string name="blanda_temp_C">L: %1$s °C  \nV: %2$s °C</string>
    <string name="blanda_temp_F">L: %1$s °F  \nV: %2$s °F</string>


    <string name="splashy">SPLASHY</string>
    // SETTINGS - LAYOUT
    <string name="settings">Settings</string>
    <string name="settings_nor">Innstillinger</string>

    <string name="welcome">Welcome to Splashy!</string>
    <string name="welcome_nor">Velkommen til Splashy!</string>

    <string name="night_mode">Night Mode</string>
    <string name="night_mode_nor">Nattmodus</string>

    <string name="cache">Clear cache</string>
    <string name="cache_nor">Tøm minne</string>

    <string name="temp">Cel(℃) - Far(℉)</string>

    <string name="text_size">Text Size</string>
    <string name="text_size_nor">Tekststørrelse</string>

    <string name="language">NOR - ENG</string>

    <string name="info">About us / FAQ</string>
    <string name="info_nor">Om oss / FAQ</string>

    <string name="not">Notifications</string>
    <string name="not_nor">Varsler</string>

    // ABOUT-SIDEN
    <string name="introduction">Welcome to our Frequently Asked Questions (FAQs) page.</string>
    <string name="introduction_nor">Velkommen til siden om ofte stilte spørsmål (FAQs).</string>

    <string name="about_intro_name">About us</string>
    <string name="about_intro_name_nor">Om oss</string>
    <string name="about_intro">
        We are a group of 6 students who are working together to create an android app for the software engineering subject.
        application for android in the subject Software Engineering.
        Everyone in the team is a computer science student at University of Oslo.
    </string>

    <string name="about_intro_nor">
        Vi er en gruppe på 6 personer som er satt sammen i prosjektarbeid  for å lage en
        applikasjon til android i faget "Software Engineering".
        Alle i teamet er studenter ved Universitetet i Oslo og studerer informatikk.
    </string>


    // STUDENTS
    <string name="morten">Morten Storvik</string>
    <string name="morten_eng">
        I´m Morten Storvik and I am in my second year of studies towards a bachelor´s
        in Composite Computer Sciences. In my spare time I love to play video games and
        listen to music
    </string>

    <string name="morten_nor">
        Jeg er Morten Storvik og går en samensatt bachelor i informatikk.
        Jeg liker å game og høre på musikk i fritiden min.
    </string>

    <string name="charlotte">Charlotte Mitush</string>
    <string name="charlotte_eng">
        I´m Charlotte Mitusch and I am taking a bachelors degree in computer science,
        simultaneously as I take my master´s at NHH. I love to fill my life with great
        adventures and friends, play tennis and other sports.
    </string>
    <string name="charlotte_nor">
        Jeg heter Charlotte Marie Mitusch, og jeg tar en bachelorgrad i informatikk,
        samtidig som jeg tar min mastergrad ved NHH. Jeg elsker å fylle livet mitt med
        store opplevelser og venner, spille tennis og andre idretter.
    </string>

    <string name="inge">Inge Surland</string>
    <string name="inge_eng">
        I am taking a bachelor´s degree in programming and system architecture.
        I spend my spare time gaming and programming.
    </string>´
    <string name="inge_nor">
        Jeg er Inge Alexander og studerer programmering og systemarkitektur.
        I fritiden bruker jeg tiden min på gaming og programmering.
    </string>

    <string name="pre">Preben Zahl</string>
    <string name="pre_eng">
        Preben Zahl is a bath-loving being who thinks there is too little focus on swimming in society.
        He thinks there should be more technical aids that can facilitate daily bathing.
    </string>
    <string name="pre_nor">
        Preben Zahl er et badeelskende vesen som synes det er for lite fokus på bading i samfunnet.
        Han synes det burde være flere tekniske hjelpemidler som kan tilrettelegge for daglig bading.
    </string>

    <string name="mark">Mark Tzvetoslavov</string>
    <string name="mark_eng">
        I´m Mark Tzvetoslavov and I am taking a bachelor´s degree in language technology. I love
        programming and live by the motto: WORK HARD SO YOU CAN SHOP HARDER.
    </string>
    <string name="mark_nor">
        Jeg er Mark Tzvetoslavov og tar en bachelorgrad i språkteknologi. Jeg elsker
        programmering og lever etter mottoet: ARBEID HARDT SÅ DU KAN HANDLE HARDERE.
    </string>

    <string name="inger">Inger Kavliem</string>
    <string name="inger_eng">
        I am taking a bachelor´s degree in programming and systems architecture. I love to
        exercise, nature, good coffee and good conversations with good people.
    </string>
    <string name="inger_nor">
        Jeg går bachelor i programmering og systemarkitektur.
        Fritiden liker jeg å fylle med trening, natur, god kaffe og
        gode samtaler med gode mennesker.
    </string>

    <string name="faq">Frequently asked questions (FAQs)</string>
    <string name="faq_info">If you don´t actually see your question or answer here, take a moment
    and drop an email to us to make sure we can answer any future questions for other users. </string>
    <string name="faq_nor">Ofte stilte spørsmål</string>
    <string name="faq_info_nor">Hvis du ikke ser spørsmålet ditt eller svaret her, kan du ta et
        øyeblikk og sende en e-post til oss for å sikre at vi kan svare på fremtidige spørsmål
        til andre brukere.</string>

    <string name="question_nor">
        Hvem kan bruke appen?
    </string>
    <string name="question_eng">
        Who can use the app?
    </string>
    <string name="answer_nor">
        Appen kan brukes av alle. Vi har prøvd vår beste for å inkludere alle. Dette gjelder barn,
        unge, voksne og eldre.
    </string>
    <string name="answer_eng">
        The app can be used by anyone. We have tried our best to include everyone. This applies to
        children, young people, adults and the elderly.
    </string>

    <string name="question_nor_1">
        Hva brukes nattmodus for?
    </string>
    <string name="question_eng_1">
        What is night mode used for?
    </string>
    <string name="answer_nor_1">
        Nattmodus er en funksjon som bytter skjerm-fargen til et mørkt-farge. Denne funksjonen kan brukes
        dersom du har syn-problemer, slitter litt med lyse farger eller bare liker mørkt-modus.
    </string>
    <string name="answer_eng_1">
        Night mode is a function that changes the screen color to a dark color. This feature can be used
        if you have vision problems, have some kind of problem with light colors or just like dark mode.
    </string>

    <string name="question_nor_2">
        Hvordan kan jeg bytte språk?
    </string>
    <string name="question_eng_2">
        How can I change the language?
    </string>
    <string name="answer_nor_2">
        For øyeblikket, er det bare mulig å bruke språk funksjonen i settings-aktiviteten. Det vil si at du
        ikke vil kunne se tekst på engelsk på andre deler i appen enn settings. Vi jobber stadig med å kunne tilby appen
        i forskjellige språk og for at disse skal kunne vises på hele appen.

    </string>
    <string name="answer_eng_2">
        At the moment, it is only possible to use the language function in the settings activity. You
        will not be able to see text in English on other parts of the app other than settings. We are
        currently working to be able to offer the app in different languages and for these to be displayed on the entire app.
    </string>

    <string name="question_nor_3">
        Hvordan kan jeg gjøre teksten større?
    </string>
    <string name="question_eng_3">
        How can I make the text bigger?
    </string>
    <string name="answer_nor_3">
        Det finnes en egen "TAB" som lar deg forandre størrelsen på teksten i settings. Dette gjelder også for settings.
        Vi jobber stadig for å kunne tilby denne funksjonen for hele appen.

    </string>
    <string name="answer_eng_3">
        There is a separate "TAB" that allows you to change the size of the text in settings. This also applies to settings.
        We are constantly working to be able to offer this feature for the entire app.
    </string>

    <string name="question_nor_4">
        TIPS eller FORBEDRINGER?
    </string>
    <string name="question_eng_4">
        TIPS or IMPROVEMENTS?
    </string>
    <string name="answer_nor_4">
        Hvis du lurer på noe eller tenker noe kan gjøres bedre, kan du ta kontakt til følgende mail:
        splashydevelopment@gmail.com
    </string>
    <string name="answer_eng_4">
        If you have any questions or think something can be done better, you can contact the following email:
        splashydevelopment@gmail.com
    </string>


    // TEXT SIZE
    <string name="text_size_title">Use</string>
    <string name="text_size_title_nor">Bruk</string>
    <string name="text_size_info"> We, at Splashy, would like for everybody to be able to use this app.
        If you have any type of vision problems or just want to make the text bigger, you have
        the opportunity to do so with the buttons you can observe below. When you press one of
        the buttons, you will  get an insight into how big the text gets regarding the different
        segments of the app. </string>

    <string name="text_size_info_nor"> Vi, utviklerne av Splashy, er opptatt av at alle skal kunne bruke appen. Hvis du har
    synsproblemer eller bare ønsker å forstørre teksten har du muligheten til å gjøre det med
    knappene du ser under. Når du trykker på knappene, vil du få et innblikk på hvor stor
    tekst størrelsen til de ulike delene i appen blir.</string>

    <string name="increase">INCREASE</string>
    <string name="increase_nor">ØKE</string>
    <string name="reset">RESET</string>
    <string name="reset_nor">NULLSTILL</string>
    <string name="temperature">%1$s °C</string>
    <string name="temp_far">%1$s °F</string>
    <string name="distance_km">%1$s km</string>
    <string name="distance_m">%1$s m</string>
    <string name="s_k">Søk</string>
    <string name="vindhastighet">%1$s m/s</string>
    <string name="favoritter">Favoritter</string>
    <string name="instillinger">Instillinger</string>
    <string name="solnedgang">Solnedgang</string>
    <string name="soloppgang">Soloppgang</string>
    <string name="vindstyrke">Vindstyrke</string>
    <string name="observert">Målt vanntemperatur</string>

    // ContentDescription
    <string name="weathericon">Shows a weathericon that is corresponding to the weather description</string>
    <string name="locationsymbol">Shows a locationsymbol standing next to the distance to that location</string>
    <string name="sunSymbol">Shows a drawing of sunrise or sunset, next to when</string>
    <string name="ocean">Shows a oceansymbol, next to ocean-temperature</string>
    <string name="gpsSymbol">Relocating the map to the location of the user</string>

    <string name="tipsNyttBadested">Tips: Legg til et nytt badested ved å holde en finger på et sted i kartet!</string>
</resources>
